[執柒咗佢啦] 食戟之靈 267

屌你老母黑暗料理界

幾時出猛牛青龍斬

之前已經有人估過
表10席裏10席
估唔到真係分表裏
只係唔係10席
好撚on9
執左去啦

食戟原來唔係只係遠月？
我已經唔記得d設定

屌樓豬第一句已經劇透 我寧願你唔po link

好難講，可能過兩集真係同你講有裏十席

真係追到想棄
之前見佢突然係咁跳得咁快
以為佢就俾人腰斬
先繼續睇
而家又開新篇

原來唔係俾人斬係要趕著出新篇

啲劇情咁垃圾唔緊要啦

sorry下次用第一個回覆屌

下一篇係咪去搵傳說廚具

冰刀！

暗黑料理界

幾時陽泉酒家vs遠月學院

之前鳩up咁講原來真係玩黑暗廚藝界

係咪就黎有得考特級廚師

啫係條友俾得幾百蚊住宿費但係想食最高級嘅魚子然後發爛渣
冇撚野啊

幾時先炒個編輯
諗住完鬼父會正常啲

劇情好悶

我要裏里

遲下連食戟漫畫動畫都出埋裹番版

要劇情冇劇情
要女冇女
執柒咗佢啦

咁多條正女係要帶個最普通既去

黑暗料理界

有永靈刀未

下集應該靠田所惠用鄉村料理贏

今集爆埋衫貼埋乳貼
低係平胸

田所惠世界第一

已經走火入魔
原本係校規，而家搬埋出現實社會用，仲要d社會人都肯跟
仲要失蹤人口殺人冧友都冇警察去查

第零席出場未

護庭隊

我覺得如果呢個章節係幸平+秘書子,
應該會好睇好多

廁所胃訓係個成堆錢既浴缸入面 好似同人講有錢就屌得咁

無撚端端邊到彈咁多高級食材出嚟
宜家即係條撚樣周街帶住啲食材去唔同旅館 然後比少少錢就嫌人唔好食開人拖

根本一開始就係想撩交打

套野啲劇情仲慘過睇エロ本

比1千幾百住旅館就想做皇帝

近排中華一番個新連載好睇好多

條友隨身帶到咁多食材仲要保到鮮依下勁
係咪當讀者on9？

遊戲王 -食戟之決鬥-

呢套啲傳說廚具是咪panasonic電飯煲之類？

外傳咪就係四宮做主角

作為暗黑料理界既人
手上有傳說廚具唔出奇

你就閱讀理解有問題，我咪答咗你後面嗰句，摺唔摺而家都有四宮做主角嘅漫畫啦
你頭先邊到有寫一定要主系列嘅漫畫由四宮做主角啊

柒撚咗就收皮啦，唔夠人講就笑人低智，字都未打得啱

睇你第三句就知道你低智，點啊頭先上面打嗰段駁唔到呀？spin完未？

你自己都認咗打同音字仲想我解釋d乜？ 呢個point由你認咗嗰刻已經完咗㗎啦，仲想柒到幾時

個意思都唔同咁都唔係錯 你記住考試嗰陣全部用晒同音字，然後同marker講話我鍾意打同音字駛你批准呀

又要屌又要睇

屌你同音字，你同我講連登符號
笑撚死人，你真係要讀下書，學人拋書包講邏輯 溫下書先啦

打完成句話人無駁過真係搞笑，同音字同符號有乜關係啊，你自己比喻錯就話人，比喻不倫真係笑死，spin完未？你嗰個出個由四宮做主角嘅漫畫仲未回應到啵

廁所惠死開啦
咁雞都做第十席都算
仲要今集俾咁多頁佢

你自己話打埋連登符號落去，又話無比喻過
阿生，你回應咗嗰句出個由四宮做主角嘅漫未？想轉移話題？ 明明自己柒咗就唔認 唔係打幾個英文字就等如自己好有道理嘅

你用錯誤方式理解就話延伸？我同你講同音字，你同我講用符號，你覺得打同音字無問題咪無問題囉，我覺得有問題，你就話無問題，咁有乜好嘈？你將同音字同符號兩樣撈埋一齊講，咁一開始你已經喺一個錯誤嘅point延伸，咁點延伸都係錯
嗰句出個由四宮做主角嘅漫畫，你又答咗未，呢個係第一個問題，我回覆都係由呢個point開始，你一日唔答呢個point，你都只係一個想轉移視線嘅小朋友

ching你老母乜同你好撚熟呀
你而家係講同音字網上使用就正當化，網上講嘢唔代表無問題，大家執著嘅point唔同，我話你錯字，你就話我比喻錯，咁嘈乜？既然你咁鍾意喺呢個point spin極都唔完，又唔肯答我問題，咁咪當我比喻錯囉
好啦，咁而家呢個point就完咗，咁你答得我嗰句出個由四宮做主角嘅漫畫係你自己表達有問題未

比喻錯還比喻錯，打錯字還打錯字，乜打同音字等如打錯字goodest logic又係另一回事 一單還一單，你唔係以為中間講過嘅就無人記得

而且留意返一點：我係話打同音字係等如錯字，如果考試用marker係會當錯字，唔係話你考試都係用同音字，唔該搞清楚你邏輯先 我唔係一開始就話你用同音字落考試，哎呀真係老啦，比你歪理講兩個都幾乎中計 邊個撚邊個都仲未有定論